政府半年後肯定大搜捕，狂拉示威者

旺暴就知，政府頭幾日好撚驚唔敢拉人
跟住拉足三年
今日你放過政府一馬
他日肯撚定暴動罪反cup你

推
歷史真係要學

一定要爭取放人

心水Ching

屌 齋行都拉
拉撚晒二百萬人吖

有摘名咪拉得囉
你問下旺暴d人做過咩？

推

過埋送中法既話
渣都冇

Push

政府唔倒台，風聲靜左，就有個list一個一個拉

陳淑莊：無條件釋放唔好開心得咁早

港共點會放過大家

咁可以點

棒打落水狗

連登無戴頭盔話自己去邊去邊，又話有咩行動個D真係首當其衝出事，各位睇路

【反送中】中共大反擊

煽動罪

性命攸關！
唔好意思借個位嚟🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️

［集思廣益］發夢6.21會上前線，求各位義士提供寶貴經驗

條仆制又係度拖時間

推比大家學歷史

鑑古知今
唔好比人呃到

推 呢個政府完全信唔撚過

根本義士就係condom

義士既命都係人命！
呢一刻 有上過前線既義士都一定會好擔驚受怕，香港人你係咪就咁當人地為我地付出過既野係屎？人地既人生唔係人生？人地既前途唔係前途？你估佢地屎忽痕行上前呀？

一定要爭取撤銷暴動定性同放人！

心水清

push

過埋就示威者+成個泛民+自決派rest in pieces

689嗰期都係咁,耐唔耐一個耐唔耐一個,落台後啲人坐晒監自己拍下屎忽走

呢個好重要
但唔知係距離星期五仲有一段時間定大家開始鬆懈
好似無咩人再理咁
大家我地未贏架

推
一定要追究黑警暴行
警務處處長下台

第一批會唔會係6月9日個班

每次清算就上街
但提前點知道義士比狗反cup拉番

Pishhhh

一定秋後
我屌佢老母

Agger

你講乜撚野呀

擔心鄺仔行得前，隨時要係外面受政治庇護

所以一定要撤回暴動定性

一係唔好拉！一拉就拉曬我地全部人！

仲要記住雨傘到而家林鄭都在任

幾撚肯定佢過到呢關就一定秋後算帳

唔好放過佢地先

有人俾人告暴動嘅話
佢就有機會俾人告煽惑暴動
然後坐十年

勿被騙！

所以先鬥傳波, 傳到你無路捉

呢個我信

陳淑莊：
2014年12月- 清場時被捕，翌日無條件釋放；
2015年1月- 接受邀請協助警方調查，其後被拘捕，經過7小時後無條件釋放；及
2017年3月- 被拘捕及正式被落案起訴，起訴的罪行跟前兩次被拘捕時的指控完全無關。
2019年6月- 被判監八個月，緩刑兩年。

林鄭唔撚落台都有辦法入示威者罪

拉一個都做到白色恐怖啦

連續兩星期百萬人，之後再會有過百萬人
平左件事之後一定瘋狂清算

佢唔洗拉曬2百萬人
政府都要有低層勞動力幫佢做野先run到成個社會
只會係入面是旦拉幾十個或者幾百個 甚至乎以言入罪都得
殺雞儆猴
利申: 寫緊新書 書名係5年後既香城

秋後算帳都好多年前嘅事不過餐餐都丟淡無人理

就算撤回暴動定性一樣可以告其他野
政治檢控搵個理由好易

推！

識唔識我朋友 個朋友指邊個？
真係唔明

心水ching

所以唔行到最後一步，不要犯法被捕
呢個政權唔會講笑。

樓主講既野係事實 但咁樣你咪嚇走曬21號想出黎既人

（聯署）將香港推上G20

政府係今天打到昨天的我既佼佼者 千祈唔好比政府呃到

就算佢落台下一手做既都可以入你罪

雖然想講唔好開咁多post阻熱門
但呢樣真 一撚定秋後 我賭乜都得
所以行動一撚定要升級
逼撚到佢仆街
各位手足加油 槍口對外

港共極權政府萬一抽後算賬

應該加個6月全部示威都不得以法律訴訟形式起訴

Pish!!!

唔係 係要政府徹底不追究

推，一定會

政府就係不停做野搞到香港人袋住先
安撫各行各業各黨派
事後再慢慢清算學生
到時回響自然少
最多都係批評下
示威拖延一直都不利自己

魚蛋個次拉得好快wo

一定要同政府鬥快清算

今日彈弓手推返話唔係暴動，半年後一樣可以再彈

終極1999

所以唔好放過佢哋
要死就一齊死一齊清算埋佢哋

支持你 加油啦

真

推
停止打飛機

1999不過睇得明既
你朋友係被捕人士？
除左叫你朋友唔好返大陸之外都無野可以做到

大家小心

去遊行既人要好好保護自己

大家一定一定要帶口罩！！
而家有好多片出咗嚟，有新聞又有節目，仲未計啲黑警自己影個啲，其實好多人都出咗樣，一定要小心！！！

想講 依家777又道歉 又放少少人出黎
係想打民意戰 已經好多人好灰心好冇望
想講612咁多人出黎支持三罷
其實最主要原因可能因為大公司/新聞都好多公司支持罷
所以好多人會出黎 寧願請假都要為香港出一分力
617嘅三罷 相比起少人出過612
所以個人認為621想多D人出 除左宣傳多d之外 更要宣傳下有咩公司都一齊罷
更多人會嚮應下一齊三罷
真心621可能係我地最後希望係G20之前
比更多外國知 我地仲未放棄

9成會

Pish

😡

網上講野都要小心
唔知連仔係咪...

幫推

手足一個都不能少

我覺得更加需要做好區選 立法會選舉

唔只放 係要佢放得黎 承諾唔會秋後算帳
陳淑莊都有分享自己個case

佢堅持五個暴就係留番條尾

會點？隨時可以搞鳩你囉

咁就要推post啦

係唔係要叫律政司出黎回應！暴動罪起唔起訴又係佢！叫佢解釋下一哥講既一人暴動成唔成立！！同埋點解佢作為律政司，成件修例事件好似置身事外！！而家香港係咪修例只要777推就得，唔洗經律政司！！

好撚驚？

個日我剩係幫手搬生理鹽水

其實整體泛民都係驚，唔敢行得太前
咬得太實，少罵大幫忙

車站唔同啫
洗牌永遠睇落美好

可能有示威者個樣似你就搭埋你喎
有咩做唔出呀佢地
入大學拉人都得

驚咁多有q用咩 12號冇出過都唔使咁開心住 如果9號同16號出黎百萬行都可以搵野告得入 依家黑警有咩做唔出

三毛確認

dq你就乜都冇用
而家一個訴求都做唔到唔好講選舉

岩

要政府立例
<<6月條例>> 指明果幾日係果d範圍除紀律部隊外不可以被檢控

入U亂咁拘捕又係白色恐怖

人地怕揹禍啫 果日同frd出完集會 佢一聽到黑警做既野 即刻驚到3日唔敢出門口 咁乜都唔做相比起我地真係安全d

你不關心政治，政治就來關心你

講得真好，怕了，腹背受敵，剩低既幫埋我加油

［發夢 - 心中情］失望勇武自白，以後唔撚理，求屌

放人！

呢個真

嗰日對比612差好遠 應該唔會？

有d人係覺得越亂越好，最好有人去送死搞大件事，搞到解放軍入城

就算係政府內部都有呢d人，例如鎮壓暴動可以立功上位，或是搞死777，自己可以上位

Sorry政府唔會讓步 佢地只有1/0 一讓就權散
佢地釋出嘅善意都要諗過度過係咪真係

推 要多啲人知道呢個政府有幾鳩屎

希望推到承諾永不利用今次件事起訴

唔好以為班狗依家放軟手腳,遲下一定大報復

一人暴動 全員暴動

當年差佬點打爆老廉玻璃逼政府赦免佢地，今日應該要做多次，呢個政府唔可信，今次屈服都係因為國際壓力，趁G20中美會前，整多幾單杰野俾林鄭歎

我睇返wiki魚蛋個page,有錯請指出
9成普通人, 同一個月就上門拉左, 告就未告住
即係有事嘅人9成今個月會有人上門

必推

班人實秋後算帳

其實你由03年23條50萬人上街開始，中X辦就開始接管同插手香港事務
就已經好清楚。

一定要佢公開唔係暴動！
我地既義士一個都不能少！
推！

又唔好製造恐慌
今次大量民意支持 班差佬唔夠膽亂離

點都要救人!

又學人制造白色恐佈，嚇鬼咩，柒頭

心水

一早點撚晒相，你地一笠水佢地就會好似旺暴咁拉人拉足三年，拉下一個拉下一個根本冇人care 佢地生死

器官uber

係一定
等你班健忘香港人忘記曬之後就係咁拉

今次真係贏到盡or窮清光架啦

搞清楚樣野,係提告先搞咁耐搞足3年

無錯 佢拉人大概拉人半個月到 基本上要拉既頭一個禮拉哂 之後果d一係自首一係比龜逗中

政府最終目標都係會拉晒二百萬人

只係有先後次序

推 必須放人

推，秋後算賬不得不防

有比差佬記過名既巴絲真係要小心

佢複雜化左句嘢 應該由頭到尾講佢同佢朋友

620 613 齊齊去野餐！！！請提醒身邊既人！

受傷人士現況集中帖

請廣傳！！！被捕/受傷示威者關注區

telegram谷主無人記得 希望推到泛民營救同大眾關注

根本義士就係condom

涉遊蕩被捕 7男1女獲無條件釋放

呢樣真

一個都不能少

所以不去野餐了，怕了，一齊留係後面等泛民班明星指揮

望下近年中國既709大搜捕
你就知係香港 一定會有呢一日

一定要撤銷暴動罪名

簽署白宮聯署,令當撈侵在G20峰會可向中共施壓
撮要：廣傳，簽署白宮聯署，給予Trump外交理由，基於香港在中美貿易戰中舉足輕重的地位，在G20峰會向中共施壓，協助確立香港主權。夠十萬人，白宮一定要回應，簽個名，就能幫到香港！上週的《香港人權及民主法案》聯署，就是成功例子！
President Trump: Please liberate Hong Kong from Communist China's occupation

pish

發夢夢見自己69夜晚做和理非畀人抄左牌，係咪都會畀人拉？
利申：學生，只係去靜坐，同埋只係發夢夢見

啱 港支最叻秋後算帳

唔一定 不過會有你紀錄啫
以前發夢去旺角佔領區一樣有畀狗抄牌呀

差佬同政府賤就不係第一日知道啦

所以而家一定要去盡，被到佢唔可以用 暴動 來定性今次示威， 如果唔係。後面就好大問題

要記住呀大家 唔好忘記

你朋友話你信一半好認真

樓主講得啱。各位巴絲，前車可鑑。

一定會入尻人
你地人地幾小氣架啦

已經醜惡到一個點 分分鐘可以唔告你暴動
是但搵第二條罪入你
淨係屈你cp人格謀殺都夠

推，無人可以免責

推 常用技倆
淡化件事 用一件時間抹黑示威者暴力
到時低調慢慢拉人
冇人再care

黑警冇一個係無辜
佢地冇人性冇良知 唔好覺得佢地會懴悔

所以一定要佢平反612 同 追究黑警

不嬲都係咁做
一早就講左 出得去 你預左坐

同意
部分人只執著如何「完全」達到「其心中」某一目標
但更重要係 有更多事項要即時食住個勢去處理
如釋放/不檢控義士丶警方交出使用過份武力之人丶檢討警權

如果一定去到「撤回」丶奠奠實牙實齒道歉先收貨再去下一批議題
你全部野擲死曬 家下政府行呢種泥魚戰術
同政府上立法會放某d議題響後然後前面既過唔到有異曲同工之妙

請所有發夢者掉咗對鞋佢

一定要立檔案法！
依家邊個做決定都可以推嚟推去
係因為好多決策唔洗白紙黑字寫低

所有做陰質野嘅都留名歷史
唔係只會愈嚟愈放肆

口講口賠

狗一講到明逐條片睇去拉人啦

其實如果一直有示威，政府就一直唔會拉人

推 唔好唔記得69凌晨果3百幾人 同埋612話就話拘捕15人，但記名查身份證既又有幾多人？
你出現過係現場就拉得

政治清算 白色恐怖比黑警更得人驚，成個司法制度同大陸冇分別

所以我唔明點解會想入小額錢債去自投羅網比個list佢拉人

放人！徹銷暴動招牌！徹回法案！

睇你打字好辛苦，好多病句同漏輔詞
可能係騙徒

阻一阻你個post, 有d提議：

除左要傾行動細節

我覺得星期五 既 主題 應該要集中加強 於

追究警察濫權濫用武力 ！

先講建議：
1. 將依項命題提高到 同反送中 一樣高度/重要性！
2. 老土d, 黎緊日子整多d 中英示威大Banner關於警察濫權、濫用暴力、同醫館局私通 既問題，追究責任！
3. 議員都應該要有共識去追究依個問題
4. 加強各種文宣。

原因：

關於行動主題，我地要識得運用火種
將香港人團怒火keep住燒：

無錯，撤回係未達成，但人人都知個問題，團火已經係白熱化，所以口號照叫，但唔好只集中於依個命題；

無錯，明日大嶼/雙普選/國歌法都係係大問題，但現實就係依幾個議題好難吸引到大多數市民，太新、太遠，我地可以將佢地加插入我地既討論，但好難成為民意大爆發既火種，只可以乘住其他議題去帶出。

相反地，警察醫館局資料互通、差佬亂打青年人,和平示威者,女示威者、監警會無呀老虎，依d都係實實在在最令市民嬲既議題，亦都係國際社會既人權關注重點，我地一定要將依個命題加強到同反送中一樣高度！

推
其實而家個勢真係唔樂觀，好多當正已經完左件事咁

放心
宜家港共拉人都好精
老既佢唔會理
專捉班後生既，年紀愈細，最好係八大學生就最好
因為呢班人最衝得最打得
只要收左學生皮
自然搞唔出咩事黎～～

置頂

你朋友係大陸網發表過意見？
或者打電話傾計果時比人聽到？ 隔離po講過

PUSH
秋後算帳你估下邊個政權最叻

隔離post見到去警總播暴力清場片 點睇

要拉就拉埋克警

依個應該要係621重點
撤銷暴動罪
無條件釋放義士
追究黑警

記得舊衫要換,
不要迷戀什麼從前的髮型呀, 飾物呀,
萬一新朋友上門, 見到你, 都無事..

講緊無咁易撞邪呀, 出面啲嘢好污糟

聽朝七點，政總集合。

621敗象已呈，已經唔係傾策略既時候

衫褲污糟左就唔好洗喇 掉左佢買件新啦

完全同意

最高危：律師
之後就係議員，民陣負責人，同埋社運人仕